究竟香港仲需唔需要更多裝修師傅?

呢排日日上連登熱門就係望住大家拗應該裝修邊D鋪頭或者應唔應該再裝修，Facebook WhatsApp都係傳緊「林鄭過蒙面法就係想香港更亂，唔好中計」或者「黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯」。

我對於呢D咁具爭議性既問題係無獨到既見解，但大家可以諗下，
其實有裝修師傅出動，原因咪就係我地呢班和理非無撚用，連罷買罷搭都做唔到：

8月黨鐵客量先跌得個4%，如果200萬和理非全部真係有心罷搭，黨鐵客量起碼應該跌兩三成啦。吉野家、Starbucks呢D又係，講左咁耐咪又係全店滿座？真係罷食既話，美心D鋪應該蝕緊燈油火蠟，自動收皮唔開門啦，咁又點會仲有裝修或者火魔法既場面出現？如果大家8月開始由中資銀行轉移資金去其他銀行，中銀建行之類早就擠提啦，邊使出動到裝修師傅？

如果你唔想再見到有裝修師傅同火魔法師拆銀行燒黨鐵，好驚影響到美國通過《香港人權與民主法案》，或者好驚民意逆轉，好簡單：由今日開始，唔好再搭黨鐵、食富臨、飲Starbucks，或者存錢入中銀。如果我地一人行多一步，根本就無需要出動到裝修師傅，已經可以懲罰到呢D無良商家，勇武亦無需要再risk their own future。

即使係無民主既社會，你都可以每日用腳投票，決定自己使既每一分每一毫落入邊個手中。自己放棄投票權，淨係識坐係度等人送個無壞既制度比你既人，唔好同我講話你爭取緊民主。You don't deserve it.

啱！

1823其實好有用
每中一個對家起碼唔見幾皮
重則入獄

明明十月一到十月五都裝修得好好地

民意無反對

無啦唔連登衝一大班人出黎叫人唔好裝修

又話兄弟爬山

要
紅藍黑都要裝修

你用裝修呢個方式去迫其他人去同意本身就已經有問題，冇人係願意被迫地接受其他嘢。有d人唔會完全罷食，不過可以食少幾次，如我10次食吉野家因為呢件事我選擇去小幾次好過你一野收佢連一次都冇得食